唔講政治，其實何君堯，牙堯首新歌好聽過首榮光

如題

樓主失聰？

應該係嚴重弱智
連簡單嘅分析都冇

計埋政治立場就榮光好聽啲嘅

有冇link

開係體育台以為何澤堯